{"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on kuus jalga ja v√µin lennata. Ma sumisen √ºmber lillede. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kogun nektarit."},{"text":"Teen midagi magusat."},{"text":"Alustan t√§hega \"B\"."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Mummutan lehti ja muutun liblikaks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen roheline ja roomav."},{"text":"Ma elan l√§bi metamorfoosi."},{"text":"Mulle meeldib taimi s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Caterpillar","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"H√ºppan v√§ga k√µrgele ja teen siristavat h√§√§lt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan rohumaadel."},{"text":"Olen tavaliselt roheline."},{"text":"Olen tuntud oma laulu poolest."}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Mul on laigud ja mind peetakse √µnneks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen punane v√µi oran≈æ mustade laikudega."},{"text":"M√µned inimesed usuvad, et ma toon hea √µnne."},{"text":"S√∂√∂n lehet√§isid."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Liblikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Marsin ridadena ja kannan toitu tagasi oma kolooniasse. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga v√§ike ja tugev."},{"text":"Elan sipelgas."},{"text":"Teen koost√∂√∂d oma s√µpradega."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"Tigu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Teen kleepuva veebi, et oma √µhtus√∂√∂ki p√º√ºda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga."},{"text":"Ô∏è Olen arahniid, mitte putukas."},{"text":"Minu veeb on valmistatud siidist."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Sajajalgne","isCorrect":false},{"label":"Koit","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Ma v√µin oma h√µ√µguva kehaga √∂√∂ p√µlema panna. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Kasutan bioluminestsentsi."},{"text":"Olen √∂√∂siti aktiivne."},{"text":"Minu valgus meelitab ligi kaaslasi."}],"options":[{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Glow uss","isCorrect":false},{"label":"Kriket","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Mul on keerukate mustritega suured tiivad. Inimestele meeldib mind koguda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu tiivad on v√§rvilised."},{"text":"Alustan r√∂√∂vikuna."},{"text":"Ô∏è M√µned inimesed kuvavad mind raamides."}],"options":[{"label":"Dragonfly","isCorrect":false},{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Mantise palvetamine","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Olen maskeerimismeister, meenutades oksa v√µi lehte. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasutan varjamiseks maskeeringut."},{"text":"Segunen metsaga."},{"text":"V√µin olla roheline v√µi pruun."}],"options":[{"label":"Kepiputukas","isCorrect":true},{"label":"Mantis","isCorrect":false},{"label":"Locust","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Olen tuntud oma tugevate l√µugade ja h√§vitavate harjumuste poolest. Ma v√µin kahjustada puitkonstruktsioone. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n puitu."},{"text":"Ô∏è Ma v√µin tekitada majadele kahju."},{"text":"Elan kolooniates."}],"options":[{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"Termiit","isCorrect":true},{"label":"Weevil","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}],"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Mul on kest ja elan ookeanis, liikudes v√§ga aeglaselt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tuntud selle poolest, et olen aeglane."},{"text":"Kannan oma kodu selili."},{"text":"Ma v√µin s√º√ºa merevetikaid."}],"options":[{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Tigu","isCorrect":true},{"label":"Krabi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Olen suur loom, kes ujub ookeanis ja pilab vett augult p√§he. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen imetaja, mitte kala."},{"text":"Ma v√µin laule vee all laulda."},{"text":"Hingan √µhku, nagu sinagi."}],"options":[{"label":"Delfiin","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Tihend","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Olen v√§rviline kala m√ºrgiste selgrool√ºlidega. Elan korallriffide l√§hedal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind leidub tihti soojas vees."},{"text":"Mul on lakilaadne √§√§rekivi."},{"text":"‚ñ´Ô∏è Ole ettevaatlik, ma v√µin sind n√µelata!"}],"options":[{"label":"Klounkala","isCorrect":false},{"label":"L√µvikala","isCorrect":true},{"label":"Puhverkala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Olen kaheksa k√§e ja vahel ka pritsitindiga mereolend. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul ei ole luid."},{"text":"Ma saan v√§rve muuta, et sulanduda."},{"text":"Mul on palju k√§si, aga mitte √ºhtegi k√§tt."}],"options":[{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Lobster","isCorrect":false},{"label":"Mesilased","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Olen t√º√ºpi suur, lame kala, kes sageli peidab end ookeanip√µhjas, et saaki √ºllatada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mind s√º√ºakse tihti delikatessina."},{"text":"Ô∏è Minu silmad on m√µlemad √ºhel pool keha."},{"text":"Ô∏è Segunen liivaga."}],"options":[{"label":"Tuunikala","isCorrect":false},{"label":"Lesta","isCorrect":true},{"label":"M√µ√µkkalad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Olen hiiglaslik soolaveekogu. Katan suurema osa Maast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Koosnen viiest suuremast."},{"text":"Paadid reisivad minu seljas."},{"text":"Olen lainete allikas."}],"options":[{"label":"J√§rv","isCorrect":false},{"label":"J√µgi","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Olen koht ookeanis, kus elavad koos paljud erinevad mereolendid, mis on valmistatud pisikestest loomadest. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen nagu veealune korterikompleks."},{"text":"Ma tulen paljudes erksates v√§rvides."},{"text":"Saaste on minu jaoks halb."}],"options":[{"label":"Kelp Mets","isCorrect":false},{"label":"Korallrahu","isCorrect":true},{"label":"Seagrass voodi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Olen suur √ºmmargune objekt, mis tiirleb √ºmber Maa ja p√µhjustab ookeanis loodeid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Libahundid uluvad minu peale."},{"text":"Astronaudid on minu peal k√µndinud."},{"text":"Mul on faasid, nagu vahatamine ja vahatamine."}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Kuu","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Olen v√§ga s√ºgav ja pime koht ookeanis. P√§ikesevalgus ei j√µua minuni. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Siinsed olendid loovad sageli oma valguse."},{"text":"Ô∏è See on k√µige s√ºgavam osa ookeanist."},{"text":"Surve on siin tohutu."}],"options":[{"label":"Kontinentaalriiul","isCorrect":false},{"label":"Abyssal Tasane","isCorrect":true},{"label":"Kraav","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Olen v√µimas vool, mis algab ekvaatori l√§hedalt ja toob sooja vett Euroopa poole. Mis ma olen?","hints":[{"text":"M√µjutan paljude kohtade kliimat."},{"text":"Ô∏è Aitan hoida Euroopat soojemana, kui peaks olema."},{"text":"Olen suur veej√µgi ookeani sees."}],"options":[{"label":"Arktiline hoovus","isCorrect":false},{"label":"Gulf Stream","isCorrect":true},{"label":"California praegune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}}]}